{
  "id_query": "24931943",
  "total": 17180,
  "total_current": 200,
  "max_score": 56.8679,
  "origin_question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
  "hits": [
    {
      "score": 35.02442,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.71364,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.250349,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.835157,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.803286,
      "id": "24889835",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ở trà vinh bán iphone 6 chạy hệ diều hành mấy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, tùy lô hàng nha anh, có lô thì chạy iOS 10, có lô đã chạy iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.3489,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.500593,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.313475,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy hệ điều hành j ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Iphone 6 này tại Thegioididong.com  là dùng hệ điều hành  iOS 10 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.978746,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.852875,
      "id": "23779809",
      "field_search": "question",
      "question": "Mod cho e hỏi xíu.giờ ip 6_bóc hộp là chạy hệ điều hành mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng là chạy iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.78206,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.57049,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.303564,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.84323,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún coi hệ điều hành ios mình coi ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - bạn sẽ xem được phiên bản iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.706385,
      "id": "19845991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có mấy màu vậy? Ở cần thơ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.964666,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.591839,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.0353,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.962902,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.95795,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.909184,
      "id": "29851773",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx528620 kiểm tra giúp mình máy bảo hành về chưa?",
      "answer": "Da chào anh Với điện thoại  iPhone 6 32GB Gold như em kiểm tra thì anh sẽ nhận máy vào ngày 26/09/2018 anh nhé, mong anh thông cảm và vui lòng đợi thêm ạ. Khi nào bảo hành hoàn tất thì bên em sẽ thông báo đến anh ngay anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.694424,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.400702,
      "id": "22758289",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ chào thegioididong. Em đang ở thành phố Cần Thơ. Ad cho em hỏi cửa hàng nào của hệ thống tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm còn nhiều tại thành phố  Cần Thơ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống là phường nào để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.123508,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.803665,
      "id": "22758540",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ chào thegioididong. Em đang ở thành phố Cần Thơ. Ad cho em hỏi cửa hàng trên đương nào của hệ thống tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này ạ.",
      "answer": "Chào anh Ân,Hiện Cần Thơ còn nhiều siêu thị có hàng sản phẩm này lắm ạ. Anh có thể thông tin thêm về quận huyện anh đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh dễ dàng mua anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.527052,
      "id": "26004361",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cần thơ có không ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện sản phẩm còn hàng ở Cần Thơ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể cho em xin địa chỉ khu vực của anh để kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.334864,
      "id": "23445249",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra dùm em xem máy phải nua ở tgdd k ạ xxxx78086938159",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này anh mua vào ngày 12/09/2017 tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.214006,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.18446,
      "id": "22758557",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ chào thegioididong. Em đang ở thành phố Cần Thơ. Ad cho em hỏi cửa hàng trên đương nào của hệ thống tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này ạ.",
      "answer": "Chào anh Ân,Em vừa hỗ trợ bình luận trước cho anh rồi đó ạ. Anh có thể tải lại web để xem và phản hồi bình luận đó để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.616945,
      "id": "26486954",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx81083431493 Bạn kiểm tra giúp mình SP này có phải được mua ở TGDD ko nhé và còn bảo hành đến bao giờ nhé  \\",
      "answer": "Chào chị.Sau khi kiểm tra từ Imei máy chị cung cấp, sản phẩm Iphone 6 32 Gold mua ngày 13/2/2018, được bảo hành chính hãng đến ngày 12/02/2019. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.416636,
      "id": "29562444",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình ở khu vực q9 hoặc thủ đức có máy ip6/ 6s trả bảo hành, chưa active kg nhé?",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị vui lòng tham khảo sản phẩm để lựa chọn sản phẩm ưng ý chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.410774,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mang máy ra chạy lại hệ điều hành thì phiên bản sẽ là 10.3.3 hay 11.0.3. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản vẫn là phiên bản mới nhất chứ không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.233677,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.152493,
      "id": "27139689",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra giúp em số imei xxxx06079294252 còn bảo hành tới ngày bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh còn bảo hành đến 21/07/2018 (BH hãng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.118172,
      "id": "26005070",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ở ninh kiều,cần thơ có không",
      "answer": "Chào anh Theo như em vừa kiểm tra thìđiện thoại iphone6 32GB còn rất nhiều siêu thị Thegioididong.com tại Ninh Kiều Cần Thơ có hàng anh nha. Nếu anh muốn mua sản phẩm này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.097368,
      "id": "17686252",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ tgdd kiểm tra giúp em số imei xxxx39060536100 là hàng lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "@Đạt:359239",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.038721,
      "id": "24350428",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx07079841076 kiểm tra giúp em xem máy này chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Với imei chị cung cấp thì sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com là hàng chính hãng chị nhé, và sản phẩm được bảo hành đến 09/08/2018 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92157,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào anh chị nhân viên , e cần chút tư vấn ạ , hiện tại e xài hệ điều hành ios 11.1.2 , nhưng e thấy nó tệ quá , có cách nào giờ để hạ hệ điều hành xuống 10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì hiện tại không có cách nào để hạ xuống IOS 10 khi đã cập nhật lên IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.754545,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743284,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hạ hệ điều hành ios 10xuống ios 9 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72433,
      "id": "28613740",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình iphone5s của mình còn bảo hành ko ạ sdt xxxx7452621",
      "answer": "Chào anh,Iphone 5s anh mua ngày 24/08/2017 còn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.714586,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.711815,
      "id": "17628418",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g ở cần thơ con màu hồng k ạ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện chưa có màu vàng hồng nhưng có màu vàng đồng, máy chưa về hàng ở Cần Thơ nhưng anh có thể đặt cọc trước để sớm được mua máy cũng như nhận được quà khuyến mãi hấp dẫn anh nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.710693,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ơi cho e ? Sao e mua bên shop dt máy ip6 128gb mà k có hệ điều hành ios mà lại là hệ điều hành blackberry v ạ..... cho e ? V có phải máy giả k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn đang xem thông từ cửa hàng khác, và thông tin này là không chính xác bạn nha. iPhone 6 thì chạy hệ điều hành iOS nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.609089,
      "id": "24850625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được gần 1 tháng ở Hà Nội, máy chạy ios11 nhưng dùng có hiện tượng lag giật nhẹ. Không biết là do máy lỗi hay hệ điều hành lỗi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, bạn vui lòng đóng hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.590591,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281414,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.240704,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài iphone ra còn có máy nào dùng hệ điều hành ios không",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin em biết thì ngoài iPhone ra thì iPad cũng hỗ trợ hệ điều hành iOS anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.19345,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chưa mua máy nhưng muốn hạ  hệ điều hành iphone iso 9 được ko ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.126966,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm em sđt này máy của em còn bảo hành k ạ?0943422529 Đây ạ!",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc thông tin bạn cung cấp bên mình kiểm tra không có đơn hàng, mong bạn mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhaThân gửi đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.09127,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084711,
      "id": "25408662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị rơi vào nước thì cần mang ra thế giói di động kiểm tra k ạ,vẫn chạy bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bị rơi vào nước thì bạn có thể mang đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.080572,
      "id": "31747435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới chưa kích hoạt ở thế giới di động lại chạy hệ điều hành ios 12 ạ máy để trong kho chưa kích hoạt em tưởng chỉ ở ios 11 thôi ạ vì ip 6 32gb apple đã ngừng sản xuất rồi mà",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng của máy nữa anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.047527,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.952696,
      "id": "21710227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra imei ip 6 em mua tại tgdd xem con bảo hành bao ạ xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào  và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.938854,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.867512,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84578,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.736225,
      "id": "30220498",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình xem ip 6 của mình còn bảo hành ko? Sdt xxxx597290",
      "answer": "Chào anh DuyDạ, anh vui lòng cho em xin số imei( *#06#) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.704319,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra bảo hành của máy như nào qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vào đây nhập IMEI kiểm tra bảo hành hoặc dùng số điện thoại mua hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.677658,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.662775,
      "id": "29296079",
      "field_search": "question",
      "question": "em kiểm tra imei máy BÁO NHƯ hình. vậy máy em la máy j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ thông tin gì về máy của bạn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.63984,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy có nhiều người xài hệ điều hàng Android nhưng họ tải xong thì nó là hệ điều hành IOS  trong khi đó họ dùng samsung. Mik có nên thử ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì chỉ là thay đổi giao diện của máy nha bạn, bạn có thể thay đổi được qua cách tải launcher từ cửa hàng Ch play, tuy nhiên sẽ nặng máy và hao Pin hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.608131,
      "id": "18409724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xem trên lazada thấy con này có hệ điều hành windows có phải vậy ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chạy hệ điều hành iOS bạn nhé. Không phải chạy windows bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.576876,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.533672,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51583,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48954,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn.  Hiện tại mình nghe nói dùng iPhone 6. Mà sử dụng hệ điều hành ios 11.0.2 là hệ điều mới cập nhật. Sử dụng sẻ làm chậm cảm ứng của iPhone đúng vậy ko bạn. Với lại thấy hệ điều hành 11.0.2 thì chỉ thấy một số máy mới có cập nhật",
      "answer": "Chào bạn,Mình đã có trãi nghiệm IOS 11 trên iphone 6 thấy cảm ứng vẫn nhạy và không có dấu hiệu bị chậm gì đó bạn. Và hiện phiên bản cao nhất được cập nhật đó là IOS 11.0.3 và hiện đã được cập nhật đại trà từ iPhone 5s trở lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.316057,
      "id": "25101514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi lên hệ điều hành cho iphone có làm mất tin nhắn trong zalo hoặc messenger không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn không xóa thì không làm mất tin nhắn được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309551,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.301561,
      "id": "31087921",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra giúp IME xxxx52094034823 sao mình kiểm tra máy cứ báo không tồn tại",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em cũng không kiểm tra được với imei này anh nha, anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh được chính xác hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.282072,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.217823,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hệ điều hành của máy lúc mua là IOS 11 sẵn rồi ạ? Hay là mua xong mới bắt đầu nâng cấp?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phiên bản iOS thì tuỳ thuộc vào lô hàng bạn nha. Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.190031,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc thông số kỹ thuật ghi là hệ điều hành ios10 sao mua về kích hoạt máy lại là ios11.0.2 vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh đối với các lô hàng mới thì đa số đều đã được hãng cập nhật lên iOS mới nhất rồi anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.176073,
      "id": "21286856",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb hệ điều hành cao nhất là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì hệ điều hành iOS cao nhất là iOS 10.3.3 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14,
      "id": "19364292",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua nhân viên tgđd có giúp e kiểm tra máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Iphone tại Thegioididong.com thì nhân viên sẽ hỗ trợ anh kiểm tra máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947672,
      "id": "24524891",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy nay so về cấu hình thì ngang với con máy nào của hệ điều hành androi ạ như samsung và oppo .",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có cấu hình gần tương đương với Galaxy Note 4 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.910907,
      "id": "21099771",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx49636351447 em muôn kiêm tra mấy bao hành",
      "answer": "Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.898602,
      "id": "25781706",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ em MEID xxxx8008860685 máy này còn bảo hành đến bao giờ",
      "answer": "Chào anh,IMEI không có trên hệ thống ạ. Nếu anh có mua hàng tại Thegioididong.com thì anh liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra hạn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860402,
      "id": "18358132",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ có phải đặt hàng trước hok",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc sản phẩm này không còn hàng ở khu vực Cần Thơ rồi ạ. Chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753305,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios co lấy đc danb bạ từ gmail của hđh androi ko vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn vào cài đặt - danh bạ - tài khoản mặc định - chọn tài khoản gmail bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753304,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753304,
      "id": "26944883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có thể yêu cầu cài hệ điều hành IOS thấp 10.3.3 không?",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành này hãng Apple đã chặn không cho hạ xuống nữa nên bên mình không hạ xuống hệ điều hành này được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.726851,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.703621,
      "id": "26813768",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không ad, mik ở Cần Thơ",
      "answer": "Chào anhDạ. Rất tiếc sản phẩm không có màu đen. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.610189,
      "id": "20147105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em số imei xxxx77071136747 bảo hành xong chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này em kiểm tra không có thông tin bảo hành bên em anh nhé, không biết anh gửi bảo hành bên em hay đem trực tiêp ra hãng vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.429341,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.398353,
      "id": "21248092",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ,E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không thể thông tin chính xác được vấn đề này ạ. Anh vui lòng nhấp vào  để được hỗ trợ bên tuyển dụng thông tin chính xác hơn nhé.  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.352072,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232229,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.173129,
      "id": "28220958",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn,Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn",
      "answer": "Chào anh,IMEI 354438062962364 không phải máy mua tại Thegioididong.com nên em không kiểm tra giúp được anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.136082,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131086,
      "id": "19371179",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có ở Cần Thơ hông QTV",
      "answer": "Chào anh TâmĐiện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở nhiều siêu thị ở Cần Thơ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122254,
      "id": "24420142",
      "field_search": "question",
      "question": "35 xxxx7 821148 5 Kiểm tra hộ mình số imei này có phải hàng mua ở tgdd ko ạ còn bao ngày bảo hành",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc em không tìm thấy thông tin sản phẩm của anh được mua tại Siêu thị Thegioididong.com ạ, mong anh có thể giúp em kiểm tra lại thông tin số IMEI mình nhập đúng chưa ạ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096059,
      "id": "26778571",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di đông ở cần thơ có bán trả góp iphon6 32 GB không vậy ạ và nếu có thì giá trả trước bao nhiêu và góp trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Ở Cần Thơ có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.092001,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030511,
      "id": "27288830",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gửi máy đi bảo hành bữa chủ nhật 13/5/18 thì bao lâu có máy hả qtv. Kiểm tra giúp mình đc ko",
      "answer": "Chào bạn. Bạn vui lòng cung cấp Imei máy hoặc số điện thoại gởi bảo hành từ hệ thống Thegioididong.com để bên mình kiểm tra cho bạn. Mong hồi âm từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.992078,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985218,
      "id": "28966481",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ có iPhone 6 trả góp 0% không ạh",
      "answer": "Chào chị,Cần Thơ có bán trả góp lãi suất 0% Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất 0% sản phẩm này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.949962,
      "id": "18649735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là có màu đen không ạ? Mình ở Cần Thơ nhé.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ còn màu Vàng đồng tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.945959,
      "id": "27403314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi kiểm tra ngày kích hoạt vs bảo hành sao vậy vs kiểm tra imei máy có phải quốc tế k mà ra toàn tiếng anh không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn  ạ, và trường hợp kiểm tra bản quốc tế thì bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.93501,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.904438,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892116,
      "id": "18349489",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx95078414880 ad kiểm tra giúp mình máy kích hoạt vào ngày nào với an",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra được thông tin bảo hành của máy đến ngày 26 tháng 4, 2018 như vậy mình sẽ lùi lại 1 năm là 26 tháng 4, 2017 và với múi giờ Việt Nam chính xác ngày kích hoạt là 25 tháng 4, 2017 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856586,
      "id": "22254452",
      "field_search": "question",
      "question": "tra giúp mình imei xxxx93079877627 có phải mua ở tgdd không giúp mình nhé",
      "answer": "Chào anh Bình,Em kiểm tra thông tin số IMEI anh cung cấp thì không phải sản phẩm đó mua ở Thegioididong.com anh nha! Anh cần em hỗ trợ thêm gì nữa không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.831972,
      "id": "31683052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDD CẦN THƠ cx bán với giá này đúng k ạ..?",
      "answer": "Chào chị Thegioididong.com có giá 6.990.000đ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.810026,
      "id": "28141356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với,Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với",
      "answer": "Chào anh, Dạ thông tin imei sản phẩm của anh em đã kiểm tra không có thông tin sản phẩm anh nha,nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.786925,
      "id": "26486539",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi 6 thường ở cần thơ còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới đang có hàng khá nhiều tại siêu thị :-  Điện Máy Xanh Lô B, Số 11,13,15,17 Quốc Lộ 80, Ấp Vĩnh Tiến, Thị Trấn Vĩnh Thạnh, TP. Cần Thơ - Điện Máy Xanh Khóm 7, ấp Thới Thuận, TT. Cờ Đỏ, H. Cờ Đỏ, TP. Cần Thơ (Đối diện bến xe cũ) CNếu quan tâm chị có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.748537,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6858635,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.627404,
      "id": "24620687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Ac QTV . Ad kiểm tra giúp e số IMEI máy e còn đc hỗ trợ bào hành không ạ.IMEI xxxx96079359629. E cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị Hiện số imei mà chị cung cấp không có thông tin bên em chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.587073,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.53851,
      "id": "17733016",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng tại cần thơ không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa có hàng tại Cần Thơ ạ, nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ chuyển hàng từ 3-5 ngày (không tính thứ 7, chủ nhật) giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.520546,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3845005,
      "id": "31676983",
      "field_search": "question",
      "question": "Quảng trị viên ơi! Kiểm tra giúp em ngày mua máy iphone 6 này ak: 356***********204. Ẩn số imel giúp em luôn. Em ko muốn người khác biết",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, em kiểm tra không có thông tin anh nha, anh giúp em để lại thông tin số điện thoại để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.379853,
      "id": "27731901",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp em đt này em đc 1 tháng chưa. Em định đổi lại. xxxx146198",
      "answer": "Chào chị!Dạ iPhone 6 32GB Gold của chị mua ngày 17/04/2018, đã hơn 1 tháng rồi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268506,
      "id": "23115085",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở kp 7 đường bùi văn hoà phường long bình.a kiểm tra giúp e có hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ ở đây không có hàng sản phẩm này tuy nhiên tại các nơi khác gần đó có đó chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.262296,
      "id": "31216363",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, vào đâu để xem phiên bản hệ điều hành của IP6 hả QTV? cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > bạn kiểm tra phiên bản hệ điều hành tại đây nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.215897,
      "id": "30443286",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp mình điện thoại mình mua ngày nào vậy QTV.    IMEL:359298061398019",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm iPhone 6 16GB Silver (3A019-DEMO) (Đã sử dụng) có ngày mua là 10/05/2017 anh nha và đã hết bảo hành ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.198531,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140713,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11đã dc kích hoąt san thì máy có chąy châm k ą? Nếu có hệ điều hành mới thì iPhone 6 Có chậm lại không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 có sẵn hay nấng cấp từ hệ điều hành iOS 10 lên cũng giống nhau bạn nhé. Máy dùng hệ điều hành iOS 11 là tương đối tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.133724,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.048303,
      "id": "18722812",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone 6 về kiểm tra bảo hành thì lệch 4 ngày vậy có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh LongHiện tại thì với thông tin này anh thông cảm vì có thể khi mua nhân viên Thegioididong.com bên em kích hoạt thông tin bảo hành theo thời gian trên hệ thống bên em nên có trường hợp trễ trên nếu sản phẩm không lỗi thì không hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047317,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039347,
      "id": "27676119",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hộ em xem máy mua ngày nào ạ xxxx27091280442",
      "answer": "Chào anh HùngDạ, sản phẩm của anh được mua vào ngày 15/04/2018 anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014229,
      "id": "18347543",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mang đi kiểm tra có bị tháo máy lo",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện việc kiểm tra bảo hành bên hãng hỗ trợ nên bên em không có thông tin cụ thể ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983849,
      "id": "28204577",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad kiểm tra giúp ime xxxx79088920328 iphone 6 của mình đã được bảo hành lần nào chưa cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng gọi 18001064 để được hỗ trợ thông tin này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.959768,
      "id": "21223471",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra hộ em, dán màn hình của số xxxx8059568 còn bảo hành không ạ. Tks ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại miếng dán của anh còn hạn bảo hành nha anh. Nên anh có thể đến Thegioididong.com để dán lại miễn phí nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.94825,
      "id": "30165091",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần Thơ còn không?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang có hàng tại đây anh nha, anh có thể thông tin chi tiết hơn về địa chỉ khu vực anh đang sống để bên em tìm hàng ở siêu thị gần anh nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911557,
      "id": "21984050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có chạy lên ios11 ko bằng máy tính ko",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị có hỗ trợ bản cập nhật IOS 11 qua OTA thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên giúp chị đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.893679,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806084,
      "id": "18057974",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx60067839122 Shop kiểm tra giúp mình imei này với",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786341,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7413025,
      "id": "23862706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này khi mua mới bóc hộp 100/ tại thế giới di động thì hệ điều hành là ios mấy..mong quản trị viên tìm hiểu kĩ rồi trả lời. Thnk",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng sẽ là iOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.708804,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e gửi bảo hành tgdd cho e mượn máy sử dụng e lỡ làm trầy mấy giờ sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng ghé siêu thị nơi chị được mượn máy để nhân viên siêu thị có hướng hỗ trợ chị giúp chị.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.697559,
      "id": "20043218",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại TGDD tại cầu quang trung cần thơ có bán trả góp 20% iphone 6 32G không vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Tuấn AnhHiện có hàng tại nhiều siêu thị ở Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ nên anh mua trả góp được ạ. ANh tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit ,trả trước 20% góp 9 tháng mỗi tháng 955.000₫ với CMND   Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.661934,
      "id": "27941824",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV kiểm tra giùm imei này xxxx66077402335 mua tháng mấy vậy ak. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Hiện imei anh cung cấp không có thông tin bên em anh nhé. Phiền anh kiểm tra và cung cấp lại imei trên máy giúp em được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.635836,
      "id": "27187741",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi làm cánh nào mình kiểm tra iPhone còn bảo hành ở hàng a",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu sản phẩm anh mua bên em thì cho em xin imei để kiểm tra. Nếu sản phẩm anh mua tại nơi khác thì anh có thể gọi lên để kiểm tra giúp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583498,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580838,
      "id": "25957560",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là có mỗi kiểu máy với số sê ri có kiểm tra được máy của hãng nào khộng ạ giúp em với , kiểu máy mg4f2ta/a số sê ri c38pcw6tg5mg",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cung cấp số IMEI để mình kiểm tra giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.57029,
      "id": "21198476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hàng ở nơi khác nhờ thegioididong gửi đến tt bảo hành giúp đc không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ chuyển sản phẩm đến trung tâm bảo hành của hãng nếu sản phẩm được mua tại siêu thị Thegioididong.com thôi anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.549137,
      "id": "19508614",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ cho e cách kiểm tra iphone chính hãng giúp e dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé rồi gọi điện thoại lên để được hỗ trợ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.518544,
      "id": "21481605",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv,  Mình đang cần xác nhận lại thông tin kỹ thuật như sau:\" Mình mua iphone 6 vừa được 1 tháng, trong quá trình sử dụng thì phát hiện máy báo pin đầy khi sạc đến 80% (nếu vẫn cắm sạc thì pin vẫn được sạc đến 100%), mình đã mang ra shop kiểm tra và tư vấn bên tổng đài thì được báo đây là tính năng mới của hệ điều hành.\" Vậy mình muốn qtv kiểm tra lại lần nữa để khẳng định giúp mình đây là tính năng không phải là lỗi! Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi bạn nha, thường thì khi tới mức 80% pin trở lên là máy sẽ giảm nguồn điện sạc vào để giúp quá trình sạc ổn định hơn đến khi đầy và lúc này thì máy sẽ có thông báo để nếu bạn có cần gấp thì có thể ngắt sạc để dùng máy mà không sợ ảnh hưởng đến pin bạn nhé, đây là 1 chức năng mới trên phiên bản IOS hiện tại ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.458795,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kiểm tra ngày mua máy thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh cho bên em IMEI hoặc liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.436465,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3725195,
      "id": "23139255",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.,Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ số tổng đài 18001064 để được kiểm tra thông tin hoặc có thể để lại số IMEI để bên em kiểm tra giúp mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343218,
      "id": "25697588",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv kiểm tra giúp mình ở sao đỏ chí linh hải dương có còn iphone 6 32g mới không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở địa chỉ Điện Máy Xanh Số 2 Nguyễn Thái Học, P. Sao Đỏ, TX. Chí Linh đó ạ. Nếu như anh ưng ý sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.277439,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235356,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2231865,
      "id": "19873357",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Iphone 6 cũ có giá bao nhiêu? Và máy mới bao nhiêu % vậy shop?  Mình ở vĩnh khúc văn giang hưng yên.  Mong shop kiểm tra giúp ạ. Mình đang muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB cũ có giá khoảng 7 triệu anh nha. Và iPhone 6 32GB cũ hiện không có hàng tại Hưng Yên anh à. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220631,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.208899,
      "id": "27399266",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra máy chính hãng như nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn lấy số IMEI máy và vào trang  , nhập số IMEI của máy vào để kiểm tra chính hãng nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.174856,
      "id": "27725091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra giúp e ở huyện cát hải - hải phòng có cửa hàng thế giới di động nào gần nhất ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em kiểm tra sản phẩm này đang tạm hết hàng ở khu vực này nha anh, nếu được thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại, địa chỉ, bên em sẽ hỗ trợ đặt hàng cho anh và mình nhận hàng sau 2 đến 7 ngày nha anh. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.154153,
      "id": "27521696",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị làm ơn kiểm tra giúp em vs máy em là máy nước nào là bản qt hay lock vs ah em cảm on  Imei  35 xxxx6 776099 9",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nha và hiện IMEI của anh không có thông tin trên hệ thống Thegioididong.com ạ. Iphone bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.136465,
      "id": "26029464",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra imei cho em xem máy này có phải mua ở thế giới di động không ạ . xxxx80084982165 cảm ơn ad nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh.Với imei anh cung cấp bên em kiểm tra thấy imei anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB Gold tại Thegioididong.com anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.082034,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.051348,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mua máy tại tgdd trong vòng 12 tháng còn bảo hành máy con zin nguyên đầy đủ phụ kiện tgdd có thu mua lại  máy giúp mình được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.032665,
      "id": "21278302",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn kiểm tra giúp mình IMEI này xem có phải hàng chính hãng không bạn và còn thời gian bảo hành không bạn  IMEI xxxx89075687351",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này là hàng chính hãng nha anh, và  hạn bảo hành  21/05/2017  anh nhé. Và hiện tại đã hết hạn bảo hành nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.998229,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.965682,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940159,
      "id": "17694790",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần Thơ Q. Ninh kiều còn hàng không ?",
      "answer": "Chào anh Nam,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa có hàng ở Ninh Kiều, Cần Thơ anh nhé! Anh có đặt cọc trước không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.937417,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.916189,
      "id": "30961712",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh kiểm tra ở thành phố cà mau còn hàng không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh, Theo như em kiểm tra thì sản phẩm iPhone 6 32GB đang có hàng tại tất cả các siêu thị ở khu vực TP. Cà Mau anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng ngay anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.912927,
      "id": "28875360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ạ , em có dán mặt kính bảo hành lúc trước em dán ở TGDD xa nhà em ? hôm nay em muốn dán bảo hành cũng là TGDD luôn mà gần nhà em được không ạ hay phải tới lại chỗ TGDD xa nhà ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà và thuận tiện đi lại nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8560095,
      "id": "30312626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi kiểm tra giúp e xem máy e dung co phải chính hãng k ạ xxxx86076503252 Mong phản hồi của ad",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 5S 16GB Silver của anh là sản phẩm chính hãng anh nha, anh có thể yên tâm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.817056,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 vs ạ ? 2 máy máy nào chạy mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì em thấy sản phẩm Moto 4X có phần ổn hơn anh nhé, sản phẩm có được cấu hình cao hơn nên sẽ mang lại trải nghiệm sử dụng tốt hơn đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.796489,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7698765,
      "id": "20340946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em bị rơi và bây giờ lỗi main. bên mình có bảo hành phần cứng cho em k ạ. em mua được 2 tháng rồi ạ. mua ở thế giới di dộng ạ. và bảo hành trong bao lâu ạ. trả lời giúp em. cảm ơn",
      "answer": "Chào anhMáy mua tại Thegioididong.com thì được bảo hành 12 tháng nha anh. Anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng sửa chữa cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.756075,
      "id": "20119546",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hởi khi mua ip mới cần kiểm tra những gì????????????????",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.754303,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.722154,
      "id": "26963946",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở tx gia nghĩa ,đăk nông nhờ bạn kiểm tra xem còn iphone6 64G ko giúp mình nhé ,tks",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn hàng ở nhiều siêu thị Thegioididong.com tại khu vực anh yêu cầu đó ạ. Nếu anh có  nhu cầu mua sản phẩm, anh vui lòng để lại thông tin (họ tên và số điện thoại)bên dưới để bên em giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710726,
      "id": "19797968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua đt nay tra gop bên ACS mà ở Câng Thơ?,",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại siêu thị Thegioididong.com không có hỗ trợ trả góp công ty tài chính ACS nha chị, mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.656658,
      "id": "20932745",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ vâng, e nhầm ạ , 30/7/2017 qtv nhé, a/c kiểm tra giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm của chị còn khoảng 7.192.000đ giá trị máy chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn đổi sang sản phẩm iPhone 6s Plus dung lượng bao nhiêu ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.643949,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.596031,
      "id": "21606280",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin ơi cho e hỏi phiên bản hệ điều hành ios 10.3.3 mình update lên dc ko ? Xin admin hướng dẫn dunm.thank",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể nâng cấp lên iOS 10.3.3 bạn nhé. Để nâng cấp bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm > tải về và nâng cấp lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.583393,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5653515,
      "id": "27393206",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra ngày kích hoạt với máy chính hãng làm sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang web  - nhập imei của máy vào để kiểm tra thông tin bạn nha, lưu ý máy còn bảo hành mới kiểm tra được ngày bảo hành và kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50544,
      "id": "28706407",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s ime : xxxx77072381193 kiểm tra còn bảo hành hok ad , Thanks",
      "answer": "Chào anh. Dạ, với thông tin anh cung cấp em kiểm tra máy iPhone 5S 16GB Silver mình còn bảo hành đến 07/08/2018 (BH hãng) nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.499338,
      "id": "27695935",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 mình bảo hành lâu rồi mà sao không thấy hồi âm gì hết ạ....kiểm tra giùm mjnh. xxxx5031686",
      "answer": "Chào anh!Dạ em kiểm tra thấy t",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.490799,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.490286,
      "id": "26679133",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip7 plus 32G có imel là xxxx13089430416 , mình nhờ thế giới di động kiểm tra giúp mình là máy có phải chính hãng và còn bảo hành đến khi nào được k ạ? Cảm ơn nhiều !!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.483761,
      "id": "21783447",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua đt ở tgdd ở Bình Thủy có nói là bảo hành ba tháng dán màn hình, giờ em lại tgdd ở Trà Nóc dán có dược không? Và huốt bảo hành 1 ngày có dán đc kh?",
      "answer": "Chào anhNếu chị dán màng hình tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 3 tháng dán 3 lần nếu chị có nhu cầu dán cho máy vui lòng đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ cho chị nhathông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}